---
title: ørigin 2.0
date: 2021-02-05 07:40:27
tags: Filoladas
---

A [ørixe](/2020/11/25/origin/) é algo sobre o que medito a miúdo. Sempre atopo
novas formas de expresala, pese a ser semánticamente moi similares.

> **A maxia que o une todo, é a nada**

L.
